Het verloop van het wereldse minded Pumblechook terwijl dit deed, ik wil niets meer zeggen dan alle tot mij gesproken; en dat zelfs wanneer deze nobele doorgangen werden gelezen die de mensheid hoe zij hebben niets in de wereld en kan niets uit, en hoe deze fleeth like a shadow en nooit continueth lang in één verblijf, ik hoorde hem hoest bij een reservering van een jonge man die onverwacht kwam in grote pand.
